所有TB都係易服癖？

異裝又稱易服、易裝、變裝，是人類一項受予複雜解釋的行為，指任何人為任何理由、動機穿着「被視為屬於另一個性別」的服裝，有時也會搭配化妝。

依家係女權大撚曬？點解易服癖九成九只係形容男人著女裝

多得啲on9女權撚

係喎

仲有咁撚肥就咪撚扮男人 好嘔心

Tb快撚d含撚跳樓死撚清光佢 屌撚佢地老母臭閪 好做唔做走去做人妖